[真人真事]勸各位巴打咪再用高登屎橋表白

早兩日見有巴打開post教人點表白

有人話叫佢揀你做我女朋友定我做你男朋友

屌你老母以為今次實無死啦無賴到咁

點知當我話玩選擇題就要問到個陣佢話問咪高登個表白post兩個答案其實都係一樣

我真係嚇撚到鳩都縮埋

之後講到1999 比人拒絕埋

屌你老母條屎橋咁撚多高登仔講通哂天啦

不過其實都唔關條屎橋事 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

最後祝咁多位巴打早日揾到個女朋友過個溫暖既聖誕節

巴打加油

開講有話"信高燈仔一成..."

你講得岩阿 其實講咩都一樣

巴打係咪話跟蹤絲打之後自爆個個

人地係鍾意你使撚諗咁多野表白咩

係阿 講得岩

係阿 巴打你都要加油

又係你個痴線佬

人地表白嘅前提係個女仔一早都鍾意佢 只係用表白嚟做個浪漫嘅開始

賓周變心形

啱呀，果時同男朋友去睇戲，
喺扶手電梯佢突然後面攬住喺我耳邊問可唔可以做佢女朋友，
咪又係得左米

不要再說了

係既

睇撚死人咩
一粒鼻屎都冇

sor